去狗屋報案有咩流程？

駛唔駛量體溫？

唔洗戴口罩咳住咁入去報案就得
記住要眼神交流望住呀sir係咁咳

On9
如果你中招 張你d口水放落d 噴霧到
之後當酒精周圍噴 問埋呀Sir要唔要
又去廁所噴手柄

巴打祝你馬到功成

吠兩聲先

買定狗餅派

佢地有戒心架 成日講話報案

幾得

學到野